CY灰姑娘繪師被支那艦隊Yostar挖腳

【悲報】生まれ変わってもCygamesを表明したあの有名絵師、間もなくYostarにネトラレてしまう…

CY灰姑娘繪師被支那艦隊Yostar挖腳

這繪師以前還公開表明過
「即使有來世也還想再ＣＹ工作」
結果昨天卻發文表明
「Yostar的環境讓我覺得他們是真的喜歡遊戲，讓人待得很舒服」

是RMB

艦B又然了。

C又輸

C沒有輸

「現在薪水比CY少，別再說我是被挖了!!!」

咁唔通佢係俾CY趕走

淨係知大陸仔可能想借佢黎幫隻新驚炒話題+知名度

講真，yostar係日本唔洗咁玩